const cfg = {"metadatos": {"titulo": "POSVERSO", "dominio": "posversobienal.com.ar", "descripcion": "POSVERSO . Bienal Internacional de Poes\u00eda Experimental de Argentina", "claves": "poes\u00eda, experimental, internacional, hotel dada, arte, posverso, art, poetry, jun\u00edn, buenos aires, argentina", "imagen_compartir": "rec/grafica/logo-posverso_compartir.png", "logo_posverso_a": "/rec/grafica/logo-posverso.svg", "logo_posverso_b": "/rec/grafica/logo-posverso_completo.svg", "texto_posverso": "POSVERSO. Bienal Internacional de Poes\u00eda Experimental de Argentina.", "texto_hoteldada": "Hotel DaDA. Base de arte correo y poes\u00eda experimental.", "logo_hoteldada_a": "/rec/grafica/logo-hoteldada.svg", "logo_hoteldada_b": "/rec/grafica/logo-hoteldada_completo.svg", "favicon": "/rec/grafica/favicon.svg"}, "emails": {"posverso": "posversobienal@gmail.com", "hoteldada": "dadahotel@hotmail.com", "pveducativo": "educativo.posversobienal@gmail.com", "pvweb": "web.posversobienal@gmail.com"}, "urls": {"formulario_mediadores": "https://forms.gle/hJM7cU9euwRMom527", "formulario_talleres": "https://forms.gle/XfDbBHWNRaAprcBAA", "formulario_convocatoria": {"es": "https://forms.gle/ky4dzY4MrhZSA9nx8", "en": "https://forms.gle/Mgq4FxMJQeDYYDra8"}, "posversobienal": "https://posversobienal.com.ar/", "posverso_instagram": "https://instagram.com/posverso_bienal", "posverso_youtube": "https://youtube.com/@PosversoBienal", "posverso_qr_pdf": "/rec/descargas/qr-web_posverso.pdf", "posverso_qr_png": "/rec/descargas/qr-web_posverso.png", "hoteldada_web": "http://hoteldadabase.org/", "hoteldada_instagram": "https://instagram.com/hoteldada_galeria_arte", "hoteldada_facebook": "https://facebook.com/profile.php?id=100063732964738", "hoteldada_youtube": "https://youtube.com/channel/UC4HS1EiLlyc4l0JDc8_BwFA", "hoteldada_gmaps": "https://maps.app.goo.gl/y8ztHaqcaZvjcANT6", "info_omar_khouri": "http://www.antoniomiranda.com.br/poesia_visual/omar_khouri.html", "info_cesar_espinosa": "https://www.heterogenesis.com/H-45/EspinozaCas.htm", "info_clemente_padin": "https://www.museoreinasofia.es/sites/default/files/biblioteca/archivo-de-archivos/bibliografia_clemente_padin_2023.pdf", "info_eduardo_antonio_vigo": "http://www.cvaa.com.ar/03biografias/vigo_e.php", "info_guillermo_deisler": "http://guillermodeisler.cl/", "info_dick_higgins": "https://dickhiggins.org/", "info_cau": "https://www.centrodearte.unlp.edu.ar/", "info_afa": "https://po-ex.net/taxonomia/transtextualidades/metatextualidades-autografas/arquivo-fernando-aguiar-poesia-experimental-visual-performance-mail-art-fluxus-e-arte-conceptual/", "info_bibliotec_floresta": "https://www.simonemoraes.net/editora-biblioteca-floresta", "info_arte_online": "https://www.arte-online.net/", "info_utsanga": "https://www.utsanga.it/", "info_be_cult": "https://revistabecult.com.ar/", "info_bienal_saco": "https://bienalsaco.com/", "info_casariolab": "https://www.casariolab.art/", "info_mundo_perfo": "https://mundoperformance.net/", "info_et_gilberto_mesa": "https://etjunin-bue.infd.edu.ar/sitio/", "info_cp_dante_balestro": "https://www.instagram.com/dantebalestro/", "info_atsa_junin": "https://sanidadjunin.com.ar/", "info_casa_pronto": "https://www.instagram.com/casa.pronto/", "info_par1000": "https://www.instagram.com/par1000teatro/", "info_conservatorio_perez_cruz": "https://www.conservatorioperezcruz.com/", "info_marea_cultura": "https://www.instagram.com/mareaculturajunin/", "info_la_voz_de_los_barrios": "https://lavozdelosbarrios.com/", "info_museo_historico": "https://www.facebook.com/archivohistoricojunin", "info_villa_alpina": "https://www.instagram.com/villaalpina.junin/", "info_casa_del_pueblo": "https://www.facebook.com/casadelpueblojunin/", "info_sociedad_italiana_unita": "https://www.instagram.com/sociedad.italiana.junin/", "info_bp_paz_y_trabajo": "https://www.facebook.com/p/Biblioteca-popular-Paz-y-Trabajo-100064620377143/", "info_unnoba": "https://www.unnoba.edu.ar/", "info_el_espacio": "https://www.instagram.com/elespacioyoga", "info_nldffl": "https://www.letterenfonds.nl/en", "info_fpk": "https://fondspodiumkunsten.nl/en", "info_dante_alighieri_junin": "https://www.instagram.com/dantealighierijunin/", "info_owlcallradio": "https://owlcallradio.org/"}, "menu": [{"titulo": "BIENAL", "url": "", "submenu": [{"titulo": "Acerca de la bienal", "url": "/pag/acerca_de_la_bienal/"}, {"titulo": "Eje tem\u00e1tico", "url": "/pag/eje_tematico/"}, {"titulo": "Equipo curatorial", "url": "/pag/equipo_curatorial/"}, {"titulo": "Curadores invitados", "url": "/pag/curadores_invitados/"}, {"titulo": "Artistas homenajeados", "url": "/pag/artistas_homenajeados/"}, {"titulo": "Convocatoria abierta", "url": "/pag/convocatoria_abierta/"}, {"titulo": "Socios estrat\u00e9gicos", "url": "/pag/socios_estrategicos/"}]}, {"titulo": "PROGRAMA", "url": "", "submenu": [{"titulo": "Programa", "url": "/pag/programa/"}, {"titulo": "Cronograma completo", "url": "/pag/cronograma/"}, {"titulo": "Exhibici\u00f3n central", "url": "/pag/exhibicion_central/"}, {"titulo": "Otras exhibiciones", "url": "/pag/otras_exhibiciones/"}, {"titulo": "Proyectos colaterales", "url": "/pag/proyectos_colaterales/"}, {"titulo": "Sala Po\u00e9ticas electr\u00f3nicas", "url": "/pag/sala-poeticas_electronicas/"}]}, {"titulo": "PROGRAMA EDUCATIVO", "url": "", "submenu": [{"titulo": "Evento te\u00f3rico", "url": "/pag/evento_teorico/"}, {"titulo": "Cronograma de Evento te\u00f3rico", "url": "/pag/evento_teorico/#cronograma"}, {"titulo": "Mediaci\u00f3n educativa", "url": "/pag/mediacion_educativa/"}, {"titulo": "Publicaciones", "url": "/pag/publicaciones/"}, {"titulo": "Talleres", "url": "/pag/talleres/"}]}, {"titulo": "SEDES", "url": "/pag/sedes/"}, {"titulo": "ARTISTAS", "url": "/pag/artistas/"}, {"titulo": "PRENSA", "url": "/pag/prensa/"}, {"titulo": "VIDEOS", "url": "/pag/videos/"}], "idiomas_traducibles": {"en": "English", "pt": "Portugu\u00eas", "fr": "Fran\u00e7ais", "de": "Deutsch", "zh-CN": "\u4e2d\u6587", "ja": "\u65e5\u672c\u8a9e"}, "sedes": {"orden": ["hotel_dada", "maca", "museo_historico", "horno_de_grippo", "fundacion_casa_pronto", "villa_alpina", "casa-taller_torviso-sarobe", "centro_de_capacitacion_y_cultura_atsa", "casa_popular_dante_balestro", "centro_cultural_marea_cultura", "dante_alighieri_junin", "biblioteca_paz_y_trabajo", "par1000_aula_teatro", "ccp_horacio_alonso", "comedor_los_totoreros", "escuela_de_arte_xul_solar", "escuela_de_educacion_artistica_victor_grippo", "escuela_de_teatro_gilberto_mesa", "unnoba_alicia_moreau_de_justo", "el_espacio", "la_luz_buena"], "nombres": {"biblioteca_paz_y_trabajo": ["Biblioteca Popular Paz y Trabajo", true], "casa-taller_torviso-sarobe": ["Casa Taller Torviso-Sarobe", true], "casa_popular_dante_balestro": ["Casa Popular Dante Balestro", true], "ccp_horacio_alonso": ["Casa de la Cultura Popular \"Horacio Alonso\"", true], "centro_cultural_marea_cultura": ["Centro Cultural Marea Cultura", true], "centro_de_capacitacion_y_cultura_atsa": ["Centro de Capacitaci\u00f3n y Cultura ATSA", true], "comedor_los_totoreros": ["Comedor \"Los Totoreros\"", true], "conservatorio_de_musica_juan_r_perez_cruz": ["Conservatorio de M\u00fasica \"Juan R. P\u00e9rez Cruz\"", true], "el_espacio": ["El Espacio", true], "escuela_de_arte_xul_solar": ["Escuela de Arte \"Xul Solar\"", true], "escuela_de_educacion_artistica_victor_grippo": ["Escuela de Educaci\u00f3n Art\u00edstica \"Victor Grippo\"", true], "escuela_de_teatro_gilberto_mesa": ["Escuela Provincial de Teatro \"Gilberto A. Mesa\"", true], "fundacion_casa_pronto": ["Fundaci\u00f3n Casa Pronto", true], "horno_de_grippo": ["Horno de Grippo", true], "hotel_dada": ["HOTEL DADA Base de Arte Correo y Poes\u00eda Experimental", true], "maca": ["MACA Museo de Arte Contempor\u00e1neo Argentino \"V\u00edctor Grippo\"", true], "museo_historico": ["Museo Hist\u00f3rico", true], "par1000_aula_teatro": ["PAR1000 Aula Teatro", true], "dante_alighieri_junin": ["Asociaci\u00f3n Cultural Dante Alighieri", true], "unnoba_alicia_moreau_de_justo": ["\"Edificio Alicia Moreau de Justo\" - UNNOBA Escuela de Ciencias Econ\u00f3micas y Jur\u00eddicas", true], "villa_alpina": ["Villa Alpina", true], "pnlg": ["Parque Natural \"Laguna de G\u00f3mez\"", false], "eac": ["Espacio a confirmar", false], "plaza_25_de_mayo": ["Espacio p\u00fablico (Plaza 25 de Mayo y cercan\u00edas)", false], "espacio_publico": ["Espacio p\u00fablico", false], "espacio_urbano": ["Espacio urbano", false], "espacio_urbano_cc": ["Espacio urbano / calles c\u00e9ntricas", false], "la_luz_buena": ["La Luz Buena - Arte de ocupaci\u00f3n", true], "??": ["", false]}}, "cronograma": {"octubre": {"18": {"dia": "Viernes", "eventos": {"18:30": {"estado": "pasada", "lugar": "maca", "tipo": "Apertura muestra central", "titulo": "PO\u00c9TICAS DE LA RESISTENCIA", "url": "/pag/exhibicion_central/#poeticas-de-la-resistencia", "texto": "<small>CURADUR\u00cdA:</small> Silvio De Gracia.\n<br><small>DISE\u00d1O EXPOGR\u00c1FICO:</small> Ana Montenegro.\n"}, "20:30": {"estado": "pasada", "lugar": "hotel_dada", "tipo": "Exhibici\u00f3n", "titulo": "C\u00c1PSULA SONORA", "url": "/pag/otras_exhibiciones/#capsula-sonora", "texto": "<small>CURADUR\u00cdA:</small> Silvio De Gracia y Ana Montenegro.\n<br><small>PERFORMANCE:</small> Ana Montenegro (Brasil).\n"}}}, "19": {"dia": "S\u00e1bado", "eventos": {"10:00": {"estado": "pasada", "lugar": "museo_historico", "tipo": "Exhibici\u00f3n", "titulo": "RESIST/EXIST Libro-muestra", "url": "/pag/otras_exhibiciones/#resistexist-libro-muestra", "texto": "<small>ORGANIZA:</small> Red Conceptualismos del Sur. Ana Longoni, Luc\u00eda Bianchi, Luc\u00eda Ca\u00f1ada y Fernando Davis.\n"}, "10:00 ": {"estado": "pasada", "lugar": "museo_historico", "tipo": "Exhibici\u00f3n", "titulo": "EL COLECCIONISTA DE OFICIOS: Ricardo Salido", "url": "/pag/otras_exhibiciones/#el-coleccionista-de-oficios-ricardo-salido", "texto": "<small>CURADUR\u00cdA:</small> Ana Montenegro y Silvio De Gracia.\n"}, "11:00": {"estado": "pasada", "lugar": "fundacion_casa_pronto", "tipo": "Conferencia", "titulo": "Archivo Romero por/venir. Un ejercicio colectivo de imaginaci\u00f3n archiv\u00edstica y desobediencia performativa", "texto": "A cargo de Ana Longoni, Luc\u00eda Ca\u00f1ada y Luc\u00eda Bianchi.\n"}, "13:30": {"estado": "pasada", "lugar": "la_luz_buena", "tipo": "Visita grupal", "titulo": "URBANISMO. Obra in situ de Marcela Astorga.", "url": "", "texto": ""}, "17:30 a 19:00": {"estado": "pasada", "lugar": "maca", "tipo": "Performance", "titulo": "Fernando Aguiar (Portugal)  y Montenegro-Fisher (Chile-Reino Unido)", "texto": ""}, "19:30": {"estado": "pasada", "lugar": "maca", "tipo": "Performance", "titulo": "Andr\u00e9s Pasinovich (Argentina). \u00bfTengo que usar palabras cuando te hablo?", "texto": "Performance / intervenci\u00f3n urbana.\n<br>Salida desde el MACA.\n"}, "21:00": {"estado": "pasada", "lugar": "casa_popular_dante_balestro", "tipo": "Exhibici\u00f3n", "titulo": "OIR PALESTINA", "texto": "<small>ORGANIZA:</small> Red Conceptualismos del Sur.\n<br><small>CURADUR\u00cdA:</small> Ana Longoni, Luc\u00eda Ca\u00f1ada, Luc\u00eda Bianchi y Fernando Davis.\n<br>Tomar la voz por Palestina - Lectura colectiva de los Mon\u00f3logos de Gaza.\n"}}}, "20": {"dia": "Domingo", "eventos": {"12:00 a 13:30": {"estado": "pasada", "lugar": "casa-taller_torviso-sarobe", "tipo": "Visita", "titulo": "Taller abierto", "texto": "Silvina Torviso - Daniel Sarobe.\n"}}}, "21": {"dia": "Lunes", "eventos": {"10:30 a 12:00": {"estado": "pasada", "lugar": "escuela_de_teatro_gilberto_mesa", "tipo": "Charla", "titulo": "Romper las reglas sin quebrantar reglamentos", "texto": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Machado (Ecuador).\n"}, "13:00 a 15:00": {"estado": "pasada", "lugar": "escuela_de_arte_xul_solar", "tipo": "Evento Te\u00f3rico", "titulo": "1: Archivos y Poes\u00eda Experimental", "texto": "Fernando Aguiar (Portugal) / Archivo Fernando Aguiar.\n<br>Patrizio Peterlini (Italia) / Archivo Fondazione Bonotto.\n<br>Silvio De Gracia (Argentina) / Archivo HOTEL DaDA.\n"}, "15:00 a 17:00": {"estado": "pasada", "lugar": "escuela_de_arte_xul_solar", "tipo": "Charla", "titulo": "A cadeira, o Levante, a ginga", "texto": "Andr\u00e9a Hygino (Brasil).\n"}, "19:30": {"estado": "pasada", "lugar": "escuela_de_teatro_gilberto_mesa", "tipo": "Performance", "titulo": "Lectura de poes\u00eda experimental/sonora", "texto": "Fernando Aguiar (Portugal).\n"}}}, "22": {"dia": "Martes", "eventos": {"18:00": {"estado": "pasada", "lugar": "maca", "tipo": "Performance", "titulo": "Carlos Gallardo (Chile)", "texto": ""}}}, "23": {"dia": "Mi\u00e9rcoles", "eventos": {"10:00": {"estado": "pasada", "lugar": "escuela_de_teatro_gilberto_mesa", "tipo": "Evento Te\u00f3rico", "titulo": "2: Poes\u00eda e Intermedia", "texto": "Giovanni Fontana (Italia).\n<br>J\u00e8ssica Pujol Dur\u00e1n (Espa\u00f1a).\n"}, "18:30": {"estado": "pasada", "lugar": "escuela_de_teatro_gilberto_mesa", "tipo": "Performance", "titulo": "Poes\u00eda fon\u00e9tica y sonora", "texto": "Montenegro-Fisher (Chile-Reino Unido): Lectura/performance experimental/sonora\n<br>J\u00e8ssica Pujol Dur\u00e1n (Espa\u00f1a): Performance po\u00e9tica.\n"}}}, "24": {"dia": "Jueves", "eventos": {"11:00 a 12:00": {"estado": "pasada", "lugar": "horno_de_grippo", "tipo": "Acci\u00f3n po\u00e9tica", "titulo": "Pan-paz", "texto": "Ricardo Salido y Silvio De Gracia.\n"}, "19:30": {"estado": "pasada", "lugar": "fundacion_casa_pronto", "tipo": "Streaming", "titulo": "Concerto Grosso", "texto": "Para teclado, peixe, baixo totem e gran corda.\nWilson Sukorski (Brasil).\n"}, "20:00": {"estado": "pasada", "lugar": "fundacion_casa_pronto", "tipo": "Conferencia", "titulo": "El grabado en el campo expandido", "texto": "Carlos Gallardo (Chile).\n"}}}, "25": {"dia": "Viernes", "eventos": {"19:00 a 20:30": {"estado": "pasada", "lugar": "fundacion_casa_pronto", "tipo": "Conferencia", "titulo": "La po\u00e9tica de la aridez. Bienal SACO en el Desierto de Atacama", "texto": "Dagmara Wyskiel y Carlos Rend\u00f3n.\n"}, "21:30": {"estado": "pasada", "lugar": "centro_cultural_marea_cultura", "tipo": "performance sonora", "titulo": "NOISER (Argentina-Colombia)", "texto": ""}}}, "27": {"dia": "Domingo", "eventos": {"17:00": {"estado": "pasada", "lugar": "pnlg", "tipo": "Inauguraci\u00f3n", "titulo": "Obras in situ Bienal SACO", "texto": "<small>CURADORA:</small> Dagmara Wyskiel (Polonia-Chile).\n<small>ARTISTAS:</small> Graciela Gonz\u00e1lez (Bolivia); Ania de Rohas (Polonia-Espa\u00f1a); Colectiva Po\u00e9tica de la Urgencia: Paula Carmona y Nicol\u00e1s Cox (Chile-Espa\u00f1a)\n"}}}, "31": {"dia": "Jueves", "eventos": {"20:00": {"estado": "pasada", "lugar": "dante_alighieri_junin", "tipo": "Exhibici\u00f3n", "titulo": "ESPACIO LIMINAR. Poes\u00eda Visiva italiana contempor\u00e1nea", "url": "/pag/proyectos_colaterales/#utsanga", "texto": "<small>CURADOR:</small> Francesco Aprile.\n"}}}}, "noviembre": {"1": {"dia": "Viernes", "eventos": {"18:00": {"estado": "pasada", "lugar": "biblioteca_paz_y_trabajo", "tipo": "Exhibici\u00f3n", "titulo": "MAIL ART POETRY. La poes\u00eda es resistencia", "url": "/pag/proyectos_colaterales/#mail_art_poetry", "texto": "<small>CURADOR:</small> Ruggero Maggi.\n"}}}, "2": {"dia": "S\u00e1bado", "eventos": {"19:30": {"estado": "pasada", "lugar": "unnoba_alicia_moreau_de_justo", "tipo": "Proyecci\u00f3n", "titulo": "Videopo\u00e9ticas", "url": "/pag/proyectos_colaterales/#mail_art_poetry", "texto": "En el marco de <b>La Feli: Feria de Editoriales y Librer\u00edas Independientes</b>.\n<br><small>CURADOR:</small> Silvio De Gracia.\n"}}}, "7": {"dia": "Jueves", "eventos": {"11:00": {"estado": "pasada", "lugar": "espacio_publico", "tipo": "Performance", "titulo": "LA CULTURA DE LA FELICIDAD. Activaci\u00f3n de acci\u00f3n p\u00fablica de Luis Pazos", "url": "", "texto": "<small>PERFORMERS:</small> Alumnos de la Escuela Provincial de Teatro \"Gilberto Alfredo Mesa\".\n"}, "17:00 a 18:30": {"estado": "pasada", "lugar": "maca", "tipo": "Charla", "titulo": "Luis Pazos. Poes\u00eda y acci\u00f3n", "url": "", "texto": "Mesa-homenaje con la participaci\u00f3n de Ro Barrag\u00e1n, Silvio De Gracia y Claudio Mangifesta.\n"}, "20:00": {"estado": "pasada", "lugar": "centro_de_capacitacion_y_cultura_atsa", "tipo": "Exhibici\u00f3n", "titulo": "INCITACIONES PARA VER. Resistiendo el presente", "url": "", "texto": "<small>CURADUR\u00cdA:</small> Silvio De Gracia y Ana Montenegro.\n<br><small>Dise\u00f1o expogr\u00e1fico:</small> Ana Montenegro.\n"}}}, "8": {"dia": "Viernes", "eventos": {"18:00 a 19:30": {"estado": "pasada", "lugar": "escuela_de_educacion_artistica_victor_grippo", "tipo": "Recital po\u00e9tico", "titulo": "El instante y la eternidad: Leemos a Luis Pazos", "url": "", "texto": "<small>PARTICIPAN:</small> Silvio De Gracia, Claudio Mangifesta, Rub\u00e9n Liggera, Enrique Scarpatti, Susana Griffin y H\u00e9ctor Azil.\n"}, "20:30": {"estado": "pasada", "lugar": "fundacion_casa_pronto", "tipo": "Exhibici\u00f3n", "titulo": "MARGINALIA. Notas, visiones y escrituras en los bordes", "url": "/pag/otras_exhibiciones/#incitaciones-para-ver-resistiendo-el-presente", "texto": "<small>CURADUR\u00cdA:</small> Ana Montenegro y Silvio De Gracia.\n<br>Performances de Diego Melero (Argentina) y Ro Barrag\u00e1n (Argentina).\n"}}}, "12": {"dia": "Martes", "eventos": {"20:00": {"estado": "pasada", "lugar": "hotel_dada", "tipo": "Charla", "titulo": "SER TERRITORIO / lo sutil da origen a lo denso", "texto": "Ale Montiel (Argentina).\n"}}}, "14": {"dia": "Jueves", "eventos": {"17:30": {"estado": "pasada", "lugar": "pnlg", "tipo": "", "titulo": "ACCIONES PO\u00c9TICAS EN EL ESPACIO P\u00daBLICO", "texto": "Mar\u00eda Zegna (Argentina).\n<br>Joyce Ribeiro (Brasil).\n<br>Ale Montiel (Argentina).\n"}}}, "15": {"dia": "Viernes", "eventos": {"20:00": {"estado": "pasada", "lugar": "hotel_dada", "tipo": "Evento Te\u00f3rico", "titulo": "3: Acci\u00f3n P\u00f3etica y Espacio P\u00fablico", "texto": "Silvio De Gracia (Argentina).\n<br>Paula Doberti (Argentina).\n"}}}, "16": {"dia": "S\u00e1bado", "eventos": {"11:00": {"estado": "pasada", "lugar": "espacio_urbano_cc", "tipo": "", "titulo": "ACCIONES PO\u00c9TICAS EN EL ESPACIO P\u00daBLICO", "url": "/pag/otras_exhibiciones/#acciones-poeticas-en-el-espacio-publico", "texto": "Paula Doberti (Argentina).\n<br>Ro Barrag\u00e1n (Argentina).\n<br>Silvio De Gracia (Argentina).\n"}, "16:30": {"estado": "pasada", "lugar": "espacio_urbano_cc", "tipo": "", "titulo": "ACCIONES PO\u00c9TICAS EN EL ESPACIO P\u00daBLICO", "url": "/pag/otras_exhibiciones/#acciones-poeticas-en-el-espacio-publico", "texto": "Alberto Couratier (Chile).\n"}, "17:00": {"estado": "pasada", "lugar": "centro_de_capacitacion_y_cultura_atsa", "tipo": "Relato oral/perform\u00e1tico", "titulo": "EPIFAN\u00cdAS DEL ANDAR", "url": "", "texto": "Mar\u00eda Zegna (Argentina) con dise\u00f1o sonoro de Bruno Mesz.\n"}}}, "21": {"dia": "Jueves", "eventos": {"19:00": {"lugar": "hotel_dada", "tipo": "Evento Te\u00f3rico", "titulo": "4: Poes\u00eda Fon\u00e9tica y Sonora", "url": "", "texto": "Flora Holderbaum (Brasil).\n<br>Jaap Blonk (Holanda).\n<br>Paulo Bruscky (Brasil).\n"}, "21:30": {"lugar": "centro_cultural_marea_cultura", "tipo": "Proyecci\u00f3n", "titulo": "VIDEOBARDO. Videopoes\u00eda internacional", "url": "", "texto": "<small>CURADORES:</small> Javier Robledo y Marisol Bellusci.\n"}}}, "22": {"dia": "Viernes", "eventos": {"18:00": {"lugar": "fundacion_casa_pronto", "tipo": "", "titulo": "Lectura/workshop", "texto": "Jaap Blonk (Holanda).\n"}, "21:30": {"lugar": "casa_popular_dante_balestro", "tipo": "Performance", "titulo": "Lectura de poes\u00eda experimental/sonora", "texto": "Juan \u00c1ngel Italiano (Uruguay) y Javier Robledo (Argentina).\n"}}}, "23": {"dia": "S\u00e1bado", "eventos": {"19:00": {"lugar": "hotel_dada", "tipo": "Presentaci\u00f3n del libro", "titulo": "VERBOVISUALIDAD ORIENTAL", "texto": "Hotel DaDA editor.\n<br>Juan \u00c1ngel Italiano (Uruguay).\n"}, "21:30": {"lugar": "par1000_aula_teatro", "tipo": "Performance sonora", "titulo": "Jaap Blonk (Holanda)", "texto": ""}}}, "28": {"dia": "Jueves", "eventos": {"20:00": {"lugar": "hotel_dada", "tipo": "Charla", "titulo": "Pere Sousa. Factor\u00eda Merzmail", "texto": "Fabiane Pianowski (Brasil)\n<br>Ferran Destemple (Espa\u00f1a)\n<br><small>Performance sonora:</small> Ana Montenegro (Brasil) y Carlos Macheratti (Argentina).\n"}}}, "29": {"dia": "Viernes", "eventos": {"18:00": {"lugar": "maca", "tipo": "Performance", "titulo": "The Missing show de Mounir Fatmi (Marruecos)", "texto": "Activaci\u00f3n a cargo de Silvio De Gracia.\n"}, "20:00": {"lugar": "centro_de_capacitacion_y_cultura_atsa", "tipo": "Evento Te\u00f3rico", "titulo": "5: Po\u00e9ticas Electr\u00f3nicas", "texto": "Claudia Kozak (Argentina).\n<br>Rodolfo Mata (M\u00e9xico).\n<br>Michael Hurtado (Per\u00fa).\n"}}}, "30": {"dia": "S\u00e1bado", "eventos": {"19:00": {"lugar": "hotel_dada", "tipo": "Evento Te\u00f3rico", "titulo": "6: Libros y ediciones de artista", "texto": "Edith Derdyk (Brasil)\n<br>Natalia Silberleib (Argentina)\n"}, "20:00": {"lugar": "hotel_dada", "tipo": "Charla", "titulo": "La poes\u00eda en el campo expandido", "texto": "Gonzalo Aguilar (Argentina)\n"}}}}, "diciembre": {"6": {"dia": "Viernes", "eventos": {"21:00": {"lugar": "centro_de_capacitacion_y_cultura_atsa", "tipo": "Proyecci\u00f3n en espacio p\u00fablico", "titulo": "Videopoes\u00eda internacional", "url": "", "texto": "<small>CURADUR\u00cdA:</small> Alejandro Thornton.\n"}}}, "7": {"dia": "S\u00e1bado", "eventos": {"20:00": {"lugar": "hotel_dada", "tipo": "Concierto v\u00eda online", "titulo": "Yuri Bruscky (Brasil)", "texto": ""}}}}}}