const rec = {"artistas_invitados": {"alejandro_thornton": {"nombre": "Alejandro", "apellido": "Thornton", "seudonimo": "", "nacionalidad": "Argentina", "contacto_publico": "", "web": "https://alethornton.wixsite.com/athornton", "eventos": [], "fotos": {"persona": "alejandro_thornton.jpg", "obra": "alejandro_thornton-1.jpg"}, "imagen_cabecera_posicion_inicial": "50% 75%", "etiquetas": ["invitado"], "detalle": ""}, "ana_montenegro": {"nombre": "Ana", "apellido": "Montenegro", "seudonimo": "", "nacionalidad": "Brasil", "contacto_publico": "", "eventos": [], "web": "https://anamontenegro.weebly.com/biografiacutea.html", "fotos": {"persona": "ana_montenegro.jpg", "obra": "ana_montenegro-1.jpg"}, "imagen_cabecera_posicion_inicial": "50% 35%", "etiquetas": ["invitado"], "detalle": "Ana Montenegro es una artista visual y performer brasile\u00f1a, basada en Argentina. Con formaci\u00f3n en arquitectura, escenograf\u00eda y semi\u00f3tica peirceana, desarrolla cursos de Proceso Art\u00edstico con base en la semi\u00f3tica, talleres, charlas y asesor\u00edas para artistas.\n\nCo-directora de la galer\u00eda HOTEL DADA, donde se ocupa de la direcci\u00f3n art\u00edstica y de la presentaci\u00f3n de distintos proyectos editoriales y curatoriales. Con una amplia trayectoria nacional e internacional en el campo del arte de performance, se destaca por la pr\u00e1ctica de la performance sonora y la poesia experimental en diversos soportes. Responsable de curadur\u00edas en Argentina y Brasil, fue curadora asociada en BIENALSUR 2023, Bienal Internacional de Arte Contempor\u00e1neo del Sur.\n"}, "bartolome_ferrando": {"nombre": "Bartolome\u0301", "apellido": "Ferrando", "seudonimo": "", "nacionalidad": "Espa\u00f1a", "contacto_publico": "", "web": "https://bferrando.com/", "eventos": [], "fotos": {"persona": "bartolome_ferrando.jpg", "obra": "bartolome_ferrando-1.jpg"}, "imagen_cabecera_posicion_inicial": "50% 15%", "etiquetas": ["invitado"], "detalle": ""}, "carlos_gallardo": {"nombre": "Carlos", "apellido": "Gallardo", "seudonimo": "", "nacionalidad": "Chile", "contacto_publico": "", "web": "", "eventos": [], "fotos": {"persona": "carlos_gallardo.jpg", "obra": "carlos_gallardo-1.jpg"}, "imagen_cabecera_posicion_inicial": "50% 70%", "etiquetas": ["invitado"], "detalle": ""}, "claudio_mangifesta": {"nombre": "Claudio", "apellido": "Mangifesta", "seudonimo": "", "nacionalidad": "Argentina", "contacto_publico": "", "web": "", "eventos": [], "fotos": {"persona": "claudio_mangifesta.jpg", "obra": "claudio_mangifesta-1.jpg"}, "imagen_cabecera_posicion_inicial": "50% 80%", "etiquetas": ["invitado"], "detalle": ""}, "clemente_padin": {"nombre": "Clemente", "apellido": "Pad\u00edn", "seudonimo": "", "nacionalidad": "Uruguay", "contacto_publico": "", "web": "", "eventos": [], "fotos": {"persona": "clemente_padin.jpg", "obra": "clemente_padin-1.jpg"}, "imagen_cabecera_posicion_inicial": "50% 30%", "etiquetas": ["invitado"], "detalle": ""}, "daniel_ontiveros": {"nombre": "Daniel", "apellido": "Ontiveros", "seudonimo": "", "nacionalidad": "Argentina", "contacto_publico": "", "web": "", "eventos": [], "obras": [], "fotos": {"persona": "daniel_ontiveros.jpg", "obra": "daniel_ontiveros-1.jpg"}, "imagen_cabecera_posicion_inicial": "50% 50%", "etiquetas": ["invitado"], "detalle": ""}, "daniela_mastrandrea": {"nombre": "Daniela", "apellido": "Mastrandrea", "seudonimo": "", "nacionalidad": "Argentina", "contacto_publico": "", "web": "http://danielamastrandrea.com/", "eventos": [], "fotos": {"persona": "daniela_mastrandrea.jpg", "obra": "daniela_mastrandrea-1.jpg"}, "imagen_cabecera_posicion_inicial": "50% 15%", "etiquetas": ["invitado"], "detalle": ""}, "fernando_aguiar": {"nombre": "Fernando", "apellido": "Aguiar", "seudonimo": "", "nacionalidad": "Portugal", "contacto_publico": "", "web": "", "eventos": [], "fotos": {"persona": "fernando_aguiar.jpg", "obra": "fernando_aguiar-1.jpg"}, "imagen_cabecera_posicion_inicial": "50% 30%", "etiquetas": ["invitado"], "detalle": ""}, "giovanni_fontana": {"nombre": "Giovanni", "apellido": "Fontana", "seudonimo": "", "nacionalidad": "Italia", "contacto_publico": "", "web": "", "eventos": [], "fotos": {"persona": "giovanni_fontana.jpg", "obra": "giovanni_fontana-1.jpg"}, "imagen_cabecera_posicion_inicial": "50% 65%", "etiquetas": ["invitado"], "detalle": ""}, "j_m_calleja": {"nombre": "J. M.", "apellido": "Calleja", "seudonimo": "", "nacionalidad": "Espa\u00f1a", "contacto_publico": "", "web": "https://www.jmcalleja.com/", "eventos": [], "fotos": {"persona": "j_m_calleja.jpg", "obra": "j_m_calleja-1.jpg"}, "imagen_cabecera_posicion_inicial": "50% 45%", "etiquetas": ["invitado"], "detalle": ""}, "javier_del_olmo": {"nombre": "Javier", "apellido": "Del Olmo", "seudonimo": "", "nacionalidad": "Argentina", "contacto_publico": "", "web": "", "eventos": [], "fotos": {"persona": "javier_del_olmo.jpg", "obra": "javier_del_olmo-1.jpg"}, "imagen_cabecera_posicion_inicial": "50% 65%", "etiquetas": ["invitado"], "detalle": ""}, "juan_montelpare": {"nombre": "Juan", "apellido": "Montelpare", "seudonimo": "", "nacionalidad": "Argentina", "contacto_publico": "", "web": "https://juanmontelpare.wixsite.com/juanmontelpare", "eventos": [], "fotos": {"persona": "juan_montelpare.jpg", "obra": "juan_montelpare-1.jpg"}, "imagen_cabecera_posicion_inicial": "50% 20%", "etiquetas": ["invitado"], "detalle": ""}, "jurgen_o_olbrich": {"nombre": "Ju\u0308rgen O.", "apellido": "Olbrich", "seudonimo": "", "nacionalidad": "Alemania", "contacto_publico": "", "web": "", "eventos": [], "fotos": {"persona": "jurgen_o_olbrich.jpg", "obra": "jurgen_o_olbrich-1.jpg"}, "imagen_cabecera_posicion_inicial": "50% 90%", "etiquetas": ["invitado"], "detalle": ""}, "luc_fierens": {"nombre": "Luc", "apellido": "Fierens", "seudonimo": "", "nacionalidad": "B\u00e9lgica", "contacto_publico": "", "web": "", "eventos": [], "fotos": {"persona": "luc_fierens.jpg", "obra": "luc_fierens-1.jpg"}, "etiquetas": ["invitado"], "detalle": ""}, "malvina_sammarone": {"nombre": "Malvina", "apellido": "Sammarone", "seudonimo": "", "nacionalidad": "Brasil", "contacto_publico": "", "web": "", "eventos": [], "obras": [], "fotos": {"persona": "malvina_sammarone.jpg", "obra": "malvina_sammarone-1.jpg"}, "imagen_cabecera_posicion_inicial": "50% 50%", "etiquetas": ["invitado"], "detalle": ""}, "matilde_marin": {"nombre": "Matilde", "apellido": "Mari\u0301n", "seudonimo": "", "nacionalidad": "Argentina", "contacto_publico": "", "web": "https://www.matildemarin.com/", "eventos": [], "fotos": {"persona": "matilde_marin.jpg", "obra": "matilde_marin-1.jpg"}, "imagen_cabecera_posicion_inicial": "50% 65%", "etiquetas": ["invitado"], "detalle": ""}, "rosana_fuertes": {"nombre": "Rosana", "apellido": "Fuertes", "seudonimo": "", "nacionalidad": "Argentina", "contacto_publico": "", "web": "", "eventos": [], "obras": [], "fotos": {"persona": "rosana_fuertes.jpg", "obra": "rosana_fuertes-1.jpg"}, "imagen_cabecera_posicion_inicial": "50% 50%", "etiquetas": ["invitado"], "detalle": ""}, "rosemberg_sandoval": {"nombre": "Rosemberg", "apellido": "Sandoval", "seudonimo": "", "nacionalidad": "Colombia", "contacto_publico": "", "web": "https://www.rosembergsandoval.com/", "eventos": [], "obras": [], "fotos": {"persona": "rosemberg_sandoval.jpg", "obra": "rosemberg_sandoval-1.jpg"}, "imagen_cabecera_posicion_inicial": "50% 5%", "etiquetas": ["invitado"], "detalle": ""}, "ruggero_maggi": {"nombre": "Ruggero", "apellido": "Maggi", "seudonimo": "", "nacionalidad": "Italia", "contacto_publico": "", "web": "", "eventos": [], "obras": [], "fotos": {"persona": "ruggero_maggi.jpg", "obra": "ruggero_maggi-1.jpg"}, "imagen_cabecera_posicion_inicial": "50% 30%", "etiquetas": ["invitado"], "detalle": ""}, "simone_moraes": {"nombre": "Simone", "apellido": "Moraes", "seudonimo": "", "nacionalidad": "Brasil", "contacto_publico": "", "web": "", "eventos": [], "obras": [], "fotos": {"persona": "simone_moraes.jpg", "obra": "simone_moraes-1.jpg"}, "imagen_cabecera_posicion_inicial": "50% 70%", "etiquetas": ["invitado"], "detalle": ""}, "soledad_sanchez_goldar": {"nombre": "Soledad", "apellido": "Sanchez Goldar", "seudonimo": "", "nacionalidad": "Argentina", "contacto_publico": "", "web": "", "eventos": [], "obras": ["soledad_sanchez_goldar-st_1"], "fotos": {"persona": "soledad_sanchez_goldar.jpg", "obra": "soledad_sanchez_goldar-1.jpg"}, "etiquetas": ["invitado"], "detalle": ""}}, "personas": {"silvio_de_gracia": {"nombre": "Silvio", "apellido": "De Gracia", "seudonimo": "", "nacionalidad": "Argentina", "contacto_publico": "", "eventos": [], "web": "http://www.silviodegracia.com/", "fotos": {"persona": "silvio_de_gracia.jpg"}, "detalle": ""}}, "bitacora": {"2024-02-09--pr_1": {"fecha": "2024-02-09", "hora": "00:00", "estado": [], "titulo": "Es importante saber ...", "fotos": ["2024-02-09--pr_1.jpg"], "detalle": ""}, "2024-02-09--pr_2": {"fecha": "2024-02-09", "hora": "01:30", "estado": [], "titulo": "Los textos se revelan", "fotos": ["2024-02-09--pr_2.jpg"], "detalle": ""}, "2024-02-09--pr_3": {"fecha": "2024-02-09", "hora": "03:00", "estado": [], "titulo": "Dijo: \"Aprovechar o perecer\"", "fotos": ["2024-02-09--pr_3.jpg"], "detalle": ""}, "2024-02-09--pr_4": {"fecha": "2024-02-09", "hora": "04:44", "estado": [], "titulo": "\u00abEl tiempo est\u00e1 despu\u00e9s\u00bb", "fotos": ["2024-02-09--pr_4.jpg", "2024-02-09--pr_4.jpg", "2024-02-09--pr_4.jpg"], "detalle": "De\n\ntanto\n\ncambiar\n\nes\n\ninevitable\n\nque\n\nse\n\nrepita.\n"}}, "obras": {"ana_montenegro-st_1": {"titulo": "Sin t\u00edtulo", "autoria": "ana_montenegro", "fecha": "", "tecnica": "", "etiquetas": [], "fotos": ["ana_montenegro-st_1.jpg"], "detalle": ""}, "clemente_padin-st_1": {"titulo": "Sin t\u00edtulo", "autoria": "clemente_padin", "fecha": "", "tecnica": "", "etiquetas": [], "fotos": ["clemente_padin-st_1.jpg"], "detalle": ""}, "fernando_aguiar-st_1": {"titulo": "Sin t\u00edtulo", "autoria": "fernando_aguiar", "fecha": "", "tecnica": "", "etiquetas": [], "fotos": ["fernando_aguiar-st_1.jpg"], "detalle": ""}, "luc_fierens-st_1": {"titulo": "Sin t\u00edtulo", "autoria": "luc_fierens", "fecha": "", "tecnica": "", "etiquetas": [], "fotos": ["luc_fierens-st_1.jpg"], "detalle": ""}, "soledad_sanchez_goldar-st_1": {"titulo": "Sin t\u00edtulo", "autoria": "soledad_sanchez", "fecha": "", "tecnica": "", "etiquetas": [], "fotos": ["soledad_sanchez_goldar-st_1.jpg"], "detalle": ""}}, "sedes": {"01_hotel_dada": {"nombre": "HOTEL DADA Base de Arte Correo y Poes\u00eda Experimental", "domicilio": "Ch\u00e1vez 69. Jun\u00edn, Buenos Aires, Argentina.", "gmaps": "https://maps.app.goo.gl/xPAS5Ya9xwjFSMDi6", "fotos": ["hotel_dada.jpg"], "eventos_asociados": [], "descripcion": []}, "02_maca": {"nombre": "MACA Museo de Arte Contempor\u00e1neo Argentino \"V\u00edctor Grippo\"", "domicilio": "Newbery 357. Jun\u00edn, Buenos Aires, Argentina.", "gmaps": "https://maps.app.goo.gl/jBHJLVWL5LUjBJsv9", "fotos": ["maca.jpg"], "eventos_asociados": [], "descripcion": []}, "03_museo_historico": {"nombre": "Museo Hist\u00f3rico de Jun\u00edn", "domicilio": "Quintana y Newbery. Jun\u00edn, Buenos Aires, Argentina.", "gmaps": "https://maps.app.goo.gl/ZQZjVE9R7tyMtmo98", "fotos": ["museo_historico.jpg"], "eventos_asociados": [], "descripcion": []}, "04_horno_de_grippo": {"nombre": "Horno de Grippo", "domicilio": "Newbery y Borges. Jun\u00edn, Buenos Aires, Argentina.", "gmaps": "https://maps.app.goo.gl/pi97fmp31PHGQoMu6", "fotos": ["horno_de_grippo.jpg"], "eventos_asociados": [], "descripcion": []}, "05_fundacion_casa_pronto": {"nombre": "Fundaci\u00f3n Casa Pronto", "domicilio": "Espa\u00f1a 383. Jun\u00edn, Buenos Aires, Argentina.", "gmaps": "https://maps.app.goo.gl/o6w7hb8FzhRYUSZw6", "fotos": ["fundacion_casa_pronto.jpg"], "eventos_asociados": [], "descripcion": []}, "06_villa_alpina": {"nombre": "Villa Alpina", "domicilio": "Las Chicharras 725. Jun\u00edn, Buenos Aires, Argentina.", "gmaps": "https://maps.app.goo.gl/huzW5fZKQ6ZGD4GE9", "fotos": ["villa_alpina.jpg"], "eventos_asociados": [], "descripcion": []}, "07_casa-taller_torviso-sarobe": {"nombre": "Casa Taller Torviso-Sarobe", "domicilio": "Puente del Inca 895. Jun\u00edn, Buenos Aires, Argentina.", "gmaps": "https://maps.app.goo.gl/6gpVd7VF5BMWHYCx5", "fotos": ["casa-taller_torviso-sarobe.jpg"], "eventos_asociados": [], "descripcion": []}, "08_centro_de_capacitacion_y_cultura_atsa": {"nombre": "Centro de Capacitaci\u00f3n y Cultura ATSA", "domicilio": "Brasil 22. Jun\u00edn, Buenos Aires, Argentina.", "gmaps": "https://maps.app.goo.gl/XntG6qnyGho4seQK7", "fotos": ["centro_de_capacitacion_y_cultura_atsa.jpg"], "eventos_asociados": [], "descripcion": []}, "09_casa_popular_dante_balestro": {"nombre": "Casa Popular Dante Balestro", "domicilio": "General Paz 765. Jun\u00edn, Buenos Aires, Argentina.", "gmaps": "https://maps.app.goo.gl/Ug63tEd9Eg7wZZSRA", "fotos": ["casa_popular_dante_balestro.jpg"], "eventos_asociados": [], "descripcion": []}, "10_biblioteca_universitaria_silvina_ocampo": {"nombre": "Biblioteca Universitaria \"Silvina Ocampo\"", "domicilio": "Newbery 375. Jun\u00edn, Buenos Aires, Argentina.", "gmaps": "https://maps.app.goo.gl/S7MHjbV82m7bgeps7", "fotos": ["biblioteca_silvina_ocampo.jpg"], "eventos_asociados": [], "descripcion": []}, "11_casa_del_pueblo": {"nombre": "Casa del Pueblo", "domicilio": "Pellegrini 76. Jun\u00edn, Buenos Aires, Argentina.", "gmaps": "https://maps.app.goo.gl/Kz4Zx9wfs1UWNCjJ7", "fotos": ["casa_del_pueblo.jpg"], "eventos_asociados": [], "descripcion": []}, "12_centro_cultural_marea_cultura": {"nombre": "Centro Cultural Marea Cultura", "domicilio": "General Paz 444. Jun\u00edn, Buenos Aires, Argentina.", "gmaps": "https://maps.app.goo.gl/1ZY8V8CdyJpCYfFv9", "fotos": ["centro_cultural_marea_cultura.jpg"], "eventos_asociados": [], "descripcion": []}, "13_conservatorio_de_musica_juan_r_perez_cruz": {"nombre": "Conservatorio de M\u00fasica \"Juan R. P\u00e9rez Cruz\"", "domicilio": "Newbery 129. Jun\u00edn, Buenos Aires, Argentina.", "gmaps": "https://maps.app.goo.gl/4TF5oZuJRYkqA8r1A", "fotos": ["conservatorio_de_musica_juan_r_perez_cruz.jpg"], "eventos_asociados": [], "descripcion": []}, "14_sociedad_italiana": {"nombre": "Sociedad Italiana Unita", "domicilio": "Belgrano 84. Jun\u00edn, Buenos Aires, Argentina.", "gmaps": "https://maps.app.goo.gl/M89aSiz2AzJb8quV7", "fotos": ["sociedad_italiana.jpg"], "eventos_asociados": [], "descripcion": []}}}